每朝都係

咁
唔知點
好逼好多人 無運嘅就係無運
事關個個紅 過到一過唔到二
齋等 轉咗都唔識行
又好逼好多人 再加埋熱喇開始
好傷心
傷心在仲有得再熱

個女人喺豎大叫好多人乜咁多人... 完全係我都想叫嘅話

唔想要無謂多餘嘅接觸

已經唔驚喜到我呢豎係日球唔是星球

only you真是好減壓

我做你隻狗

認真 有冇人睇得明

就會好似家下咁樣樣 ↺ NOW LOADING…… 日日搵個嘢吊命

講到尾都係唔好俾個老闆知你識乜

做嘅嘢同見工講做嘅嘢都不同
乜柒都要做
做埋
做埋
做埋
做埋
做埋
諗到有得做嘅都做埋
做到講出來都無人知返乜工
簡單啲講是打雜
why always me???!?!!

勁煩...成日問係咪無係咪無
1.頂你牙有啊無
2.你老尾你睇電腦啦
3.我都是睇電腦
4.有聲聽唔到？

呢d叫多方面發展

咁你慢慢發

「明白到見唔成工係因為自己廢 無嘢可以賴」
森美做乜咁講嘢

痴鬼線
好好笑啊!!!!!!!!!!^o^心情靚靚唔完